【日本】最喜歡的運動員排行榜top10

『第11回 好きなスポーツ選手ランキング』男女別TOP10を発表

男性選手
1.大谷翔平（野球）
2.羽生結弦（フィギュアスケート）
3.内村航平（男子体操）
4.宇野昌磨（フィギュアスケート）
5.錦織圭（テニス）
6.田中将大（野球）
7.本田圭佑（サッカー）
8.平野歩夢（スノーボード）
9.香川真司（サッカー）
10.田臥勇太（バスケットボール）

女性選手

1.大坂なおみ（テニス）
2.池江璃花子（水泳）
3.吉田沙保里（レスリング）
4.石川佳純（卓球）
5.高梨沙羅（スキージャンプ）
6.本田真凜（フィギュアスケート）
7.福原愛（卓球）
8.藤澤五月（カーリング）
9.宮原知子（フィギュアスケート）
10.奥原希望（バドミントン）

福原愛

倉井空呢

大谷

第9

大阪直美？

晒黑版宇多田光黎。

田卧勇太仲有第十

始終打過nba

桃田賢斗都冇？

本田真凜

圖呢

Ohtani san

9

羽毛球係日本始終係小眾

連撐干跳條女都冇

唔係掛，日本大項喎都算

近年先發起